我立即屌柒旺角年宵小食檔老母🖕🖕🖕

話說小弟剛才行年宵，諗住睇下啲垃圾 狗肉串賣幾錢，我屌你老母佢話50蚊，屌你老母當堂忍唔住講:嘩屌，咁咪好撚過搶?

大陸啲狗屎垃圾10蚊2串係香港賣50蚊一串? 上年30蚊兩串，hi撚大左?

仲有一大堆呃錢垃圾，幫襯正柒頭

所以好多年都冇食

平時都係係街市買一大包番嚟一係叮一係蒸,再落D辣椒豉油食,窮撚係咁

垃圾咪又係有人去

狗肉?

本土
小店
街頭
情懷

呃錢伎倆

魚蛋 狗屎魚蛋
垃圾到

食環署係邊

冇錢食咪唔好買lo
咁都開post